Snapchat有個鬼妹加我之後瘋狂send野俾我點算？

前排有個鬼妹Snapchat加左我（我心諗咩事）之後佢問be friend，咁我禮貌咁答左句ok。

開頭佢都正正常常問下邊到人幾大咁讀緊咩（佢16加拿大人），咁大家得閒就閒聊下。

點知有一日我send錯左張自拍俾佢，咁就黎料啦 。佢就開始問我有冇女朋友，跟住我話有啦。之後佢依然係咁問可唔可以俾次機會佢，我答左無數咁多次唔得啦 點知佢就開始變本加厲係咁send心心黎。之後我叫佢唔好，佢唔聽繼續send

咁我同佢講再send就block左佢，佢依然唔聽 咁我block左佢啦。我諗住一天都光晒啦，點知佢開左勁多個ac加我
勁痴線
我應該點做佢仲係咁開ac加緊

小心中伏wo ching

我已經block左仲可以點

圖呢

send錯左j圖比佢？

圖

簡單，你刪撚左你個snapchat ac，以後唔玩咪得

圖都冇張討論條春咩

Sor補番

都唔知真定假 send野都要問人點做

草十幾萬分唔捨得

你一定係成個JB咁樣啦

癲婆你嘢唔起

補充番先
有次佢話殺左佢啊媽跟住係咁形容到乜乜物物
我表示不安啦 跟住佢先黎句just kidding
之後我有日唔記得閂Snapchat 個location 我見到立即閂番啦
佢又唔知點解又記得架啵
依家佢係咁加我好恐怖

要佢個樣啊

佢知左你location
你仆街了樓主
佢認得你 會去個location伏你
希望你個location唔係屋企.....

刪app保平安

好恐怖

冇save低 唔靚總之

頂佢開左第八個加我

巴打肯定講d 唔講d

now cap pic ok?

Sor
佢仲係甘話我靚仔同好人
冇flirt過
冇send過j圖
總之我做過啲咩會令人誤會既野

冇*

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

佢又開多五個新既

係咪好豬 點解會咁恐怖

唔靚咯未至於好豬
佢話佢女校

好似啲女仔遇上毒撚咁

開snapchat唔使電話號碼？
點解佢唔改新名add你

我點知 佢岩岩又開左六七個加我

吊好那恐怖

好撚好笑

你知道左佢既秘密
你覺得佢會唔會就咁放你走?

你send你張扯咗嘅相俾佢，佢就會靜

閂apps
丟電話
整容
假身分
保平安

吊佢搞到我覺得佢係電影入面啲痴線佬 好那恐怖

吊我換埋個ac希望冇野

草你老母

Sor儲*

橫掂都係 叫佢露個閪先啦

我驚番唔到轉頭

巴打你住邊度先
冇理由佢加拿大會走嚟add個香港人
重要一嚟就想玩long distance

香港 佢話係suggest個到加既

其實有咩點算？
唔理佢囉，佢除左add fd都做唔到咩架啦
個list太礙睇？appcpt左再block過囉

痴撚線
你有冇friend係過咗加拿大？
睇下佢地身邊有冇啲咁嘅痴線婆

photo

吊我就係驚佢係啲痴線佬都唔知會做啲咩

係加拿大啲fd全部都冇Snapchat

你試下改自己個ac名

個user name改唔到

send錯咗張自拍
無心插柳
睇黎命中注定

你夠搏嘅咪就咁一句 send nude
睇佢咩反應
仆街啲講句
當J圖source都好
再唔係咪同佢講明再咁煩住你就會同snapchat report (鳩吹)
真係有咩事就再block佢

真係驚嘅就熄哂location嗰啲
而且儘量唔好影到自己喺邊
香港話細唔細
就算佢真係嚟都唔會咁易刮到你

我已經block左佢七八個ac都繼續加緊 睇黎只可以換個個ac

重點係佢記得 我開左一次佢就記得左
我已經report加block好多次都冇用
試過解block一次睇下佢想做咩
點知佢好似失控咁send心心黎 之後再block番佢

你咪照辦煮碗
不斷打send nude畀佢
睇下邊面厭先

如果佢受咁點算
條友真係似痴線

咁咪有免費J圖囉屌

真係又想玩又驚嘅
咪拎部舊手機裝snapchat
喺嗰部機都log in而家嘅snapchat
而家用緊嗰部機就轉用新Ac
咁就一定安全

不過你叫咗佢send nude先

留名跟進

甘你老母咩5p潮童

我都有諗過我驚佢send左之後我block鳩佢仲癲

佢癲極都唔會飛嚟香港啦

痴線佬做既野正常人係諗唔到
我已經換左ac希望完左件事佢

巴打 我遇過
詳情恕我唔想講 對唔住
我想知你之前show個location 係咪屋企/ 屋企附近

係啊 我鳩吹話我開vpn 個實際位置錯既

樓主唔會叫send nude架啦 你慳番啖氣
樓主應該果種講完一大輪最後乜都唔做既人

Ching雖然我係 不過更加唔想剌激佢

乜撚野草呀？點草呀

咁癲，小心佢係deep web買起你

王皮豬 太多ff了

我都想係我諗太多

吊啲外國人癲起上黎真係唔知會做咩

見到樓主個post 即刻熄Snapchat個location

個功能真係多舊魚 勁撚仔細住邊棟都見到